「平民財妓 空手套白米青」play9me 財妓

citi 有個800 網上簽賬回贈優惠活動好似唔錯

有D清來吐aisamiles redeem 都唔錯

1999
睇黎你真係小學未畢業

今日由 citi reward 增值左1000 去play 9 me

( Show Blocked User - 小學未畢業 )

Block 鳩你隻1999小學雞

你睇唔明就仆鳩人

佢係有錢人麻 駛撚睇得明

巴打語癌末期
辦定身後事啦